[急] 停止分化, 停止互屌, 諗點善後!!!!

事已經發生晒, 再屌都救唔番
檢討係一定要, 但唔係而家住!!!
目前最急最急最急一定係要諗對成場運動造成左咩影響, 聽日狗記招會講咩我地又要點拆!!!!

暫時諗到
1. 將一切重點SPIN番去個公安既出現度 暫時淡化其他之後既一切事
2. 圍公安幾粒鍾都無出事無打人, 狗仔一出黎就開拖 係咪更印証有狗=有暴力
3. 已經有好多片証明示威人士入面有鬼, 堅稱搞狗車行為係D鬼引起!!!

請咁多位再補充
但謹記, 咁多位冷氣軍C們, 而家要既唔係互屌!!! 係幫手諗善後同拆招!!!

推!!

我地係打緊一場大戰役
唔可能場場戰爭都贏晒!!!
輸其中一場戰爭無人想, 但總會發生, 要做既係諗點樣從中學野然後贏之後既戰爭同成場戰役

求善後計畫!

推

推
其他嘢冷處理

我覺得機場道同旅客歉係可行既

停止再用負面字眼
唔好再鬧人
唔係否認有鬼，但請唔好再分化和理勇武
大家檢討一下策略

由塞機場變到要機場道歉
哈

1. 公安有武器要煲大
2. 對中立，藍絲文宣 賴落黑警臥底/鄉黑
3. 出椒噴保安

都要分
1. 應對聽日4點狗記招, 防止佢地影響普羅大眾
2. 同一般香港人解釋
3. 同機場遊客乃至全世界解釋
每項既說辭同文宣都唔同, 一齊幫手諗!!!

同意大家互屌都冇意思
既然唔會割蓆，不如依家齊齊諗文宣可以點講

-popo扮示威者
-推落林鄭唔回應訴求引致民怨
-因為有好多位手足犧牲
⋯⋯之類（？）

而家捉多個懷疑福建幫
仲可以發大黎講!!!!

可以失望 但不可絕望
WE SHALL NEVER SURRENDER

係咁大壓力下，躁動在所難免，祇要唔出人命，絕不割蓆，但手足要適be water，適時散水

係, 解釋番成件事
同埋SPIN落有警犬=有暴力既論點

你地睇下而家成個熱門都係到互屌
係咪又想變返14年咁失敗呀？？
説好的 不分化 不割蓆 呢？

冇錯今晚前線可能係情緒激動 可能係成功比鬼帶風向
但係我地面對嘅唔係普通人 係全世界最仆街嘅政權 中共呀！！
而家唔係互屌分化嘅時候 唔做都做左啦 有不足之處咪一齊唸解決方法攞 我唔想又去返2014嘅結果吖大家醒下啦 唔好再比三毛帶風向

核彈都唔割吖！！！

鬼一定有
除左捉仲要諗點樣反利用番D鬼帶來既影響
例如今日無啦啦衝狗車之類既突然而不合理既衝擊都係D鬼煽動既

唔係射落班狗到
而係根本好多時都係黑警帶頭勇武 連登仔全部和理非

阻遊客上機 阻救護個班都係鬼黎

本身都有好多人現場道緊歉
唔爭在道多句
順便解釋埋有狗=有暴力有危險

v

721 811

不分化 不割蓆

啱

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。」

對唔住，7.21、8.11血仍未乾，有人爆頭，有人失明，有人俾黑警打到成地血都冇收手，之後我從來冇聽過，警方有道歉有撤查。

以上，全部係黑警同林奠嘅對白，香港人已經好克制了。

人命？你睇俾黑警打到成地血嘅義士個樣，同埋呢個公安？現場有一句，喺大陸，你死撚咗啦。

咁樣得唔得?

唔好再罵人，唔好再發晦氣

支持支持
但想問件証物武器去左邊

集思廣益集思廣益

要引到狗喺機場出tg
唯有對面犯更嚴重嘅錯先兜到（觀乎過去兩個月原則上唔難）

不分化 ，不割蓆 ，不譴責

兄弟爬山 ，各自努力

打途人 阻遊客

唔知點解係都坐唔撚低和平示威 係都要搞途人make 9 noise 咁耐的堅持俾班PK一鋪清袋

我信一定有鬼有3毛係度同現場挑動架
求快D幫手推呢個同其他有意義POST洗走熱門互屌POST

係方法黎
但我都自己講自己信無意義
一定要諗計宣揚出去令其他人包括弱智藍絲相信

P牌係咪開唔到po 本身就係想開但係我開唔到

推左le個先

721 811 不分化 不割蓆

推 不分化 不割蓆 之後係機埸可以做道謙同埋求外國明白點解會咁做 and 唔好黎hk

再幫推

隔離post有警察舉槍前因後果，係因為有藍衫想捉個女仔，將佢扯咗喺地！幫手推推

pish

塞機場隔日搞都可以好成功。我地需要外國支持，隔日塞可以解決啲客上唔到機嘅問題，又可以阻到貨運。

Push

大家記得要間隔地share公安事件，仲要係脫離同溫層咁share去fb/Twitter之類

所有活動都應該停啦 班人已經唔記得左初心

個人認為要
1. 煲大公安有武器
2. 警察舉真槍 示威者冇武器
3. 可以用番政府d 句子回應對家有可以作出既攻擊show 番比外國/ 中立睇 + spin 番到政府回應荒謬到
4. 可以將比狗隻打傷既圖同今日公安比人打完之後既圖擺埋一齊 show 番其實我地都唔係好暴力 （e 點可以唔主動做等佢地用公安比人打攻擊我地先做）

要團結先有得贏

我覺得可以用黎做和理非同唔鍾意政府黑警BUT唔支持勇武既人睇
佢地知我地咁答既意思係點
但好多不知實情既人會唔會覺得我地抵賴?? 洗唔洗做番個更OFFICIAL同正經DD既回應??
純個人意見

唔知
但都可以幫手推有用POST洗走分化互屌POST

仲有621, 不篤灰

是!
搞兩日都無事黑警一黎就出事
一睇就知邊邊挑起事端啦!

有無LINK
可以幫手推唔同有用POST之餘SHARE去俾多D人睇

SORRY認真問一句
咁樣塞機場唔會應該無外國無支持?
真心唔識

無錯! 都要做!

明明係警察臥底搞事,我地做乜道歉
係去解釋返件事,話比人地知個責任唔係我地到

但一停會唔會好易冷卻

3. #29位巴打寫得幾好, 可以參考
4. 黑暗兵法

真心似特登推個環時記者出黎引手足郁手 (加幾隻鬼挑起現場情緒) 跟住聽朝spin暴徒打記者乜乜乜

不分化不割蓆
集中處理已發生既事
覺得道歉小隊可行

但事實成個機場活動我地發起先??佢地係食住個勢挑起事端
更何況呢度係香港佢地遠來是客, 係我地地頭出事道句歉都唔係大不了姐

你講完覺得有D似
咁點拆好

我都同意可以道歉 但係我覺得聽日機場要停一停 等大家冷靜d 同埋比濟留咗2 日既遊客走咗先
道歉我記得有位手足開咗post 話登報可以諗諗佢

推
[正視聽]黑警舉真槍前因後果

道歉小隊就梗架喇，同埋機場真係唔可以勇武，機場係終極和理優，要勇武既留返出面對住黑警

道歉等於承認件事錯在於你
遊行集會包打人架?包保有警察混入架?要道歉都係公安道歉先啦

我都認同可以暫停機場一兩日先 但唔知其他和理非大眾點諗
有無地方係投票緊可以發聲

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

一定唔割蓆
但絕對要檢討下今日做過嘅嘢
檢討係為咗下次做得更好
呢場仗仲有排打

依家係過熱, 今晚冷氣軍師同前線都太唔冷靜, 盲頭烏蠅亂撞磨爛蓆唔識退只係消耗自己

我覺得現場嘅手足
唔好理邊個鬼唔鬼
大圍覺得唔合理嘅事
就停咗個啲人先
唔好理佢鬼唔鬼

事實係狗仔唔會道歉仲會打鳩我地毒針
我地係咪應該先下手為強
道歉唔會話係自己錯, 但香港畢竟係我地既地方
佢地黎遊玩出左事我地都好抱歉
特別係D狗既不當行為帶來既嚴重衝突同後果, 作為香港既一份子我地代佢地道歉

對外同內部都要做嘢, 另外最近文宣比較弱

真係，唔好屌
唔發生都發生咗
唔該大家幫手拆彈先
拆完後事再慢慢屌慢慢檢討

Agger
同時都要諗點應對未來數日要承受既一切指控同攻擊

大家入嚟諗吓點拆彈

非常同意 成晚件事根本兩隻公安係核彈黎

阻旅客上機咪道個歉

Focus 返係兩隻公安度

停止分化同割蓆！

民記？
快過林鄭 一錘定音

push

做啲乜都拎住不分化個旗號，大撚哂

唔完美，可接受，但需要改善、改進。

幫推十連

可以睇下國際反應係點先 如果大圍都覺得係示威者問題 咁我地就算唔認都冇用 反而如果煲大黎道歉可能有機會改善番個聲譽
因為我此終覺得我地個形勢同班狗唔同 我地有咩事上黎都要留一張 the world stands with us 既牌

10

9

8

7

岩聽
唔需要同佢地互屌
只要冷處理其實佢地煽動唔起就會自動收皮

6

5

4

3

同意，明明和理非，衝出去圍狗車根本好on9

2

運動兩個月最大危機

1

幫推

今日有兩個重要信息
一係要拆鬼呢招 對家玩spy防不勝防 要想辦法破狗狗情報網/截取狗狗情報
二係前線手足呢兩個月壓力好大 情緒控制唔好 可能要休養下 和理非要出場

其實今日好小事 與721 811相比 雞毛蒜皮
文宣 要拆今日單野 盡量冷處理

多左行動POST小左文宣POST
無左以前個種鋪天蓋地創意無限既靚靚文宣

不分化

係 理得佢鬼唔鬼 有人喺和理非場合搞破壞都要阻止先

同埋好似隔離POST影住黑警抆槍既起因
個類證據片都要搵多D BACKUP定

和理非進場啦
不過據我觀察
勇武都唔係頭先果班
人多打人少重要打無gear係燃勇武
重要圍住一條67突然激動爆粗，似院友多d

太多行動內耗得太勁, 希望停一停星期日可以重新出發

重點一定要放番去公安既出現同滲透呢個核彈
講乜都好死咬住唔放
無公安(同狗隻)既出現唔會有一切既衝突

看來民間記者會要辛苦一點, 幫忙解釋一下
互屌冇用, 我地可以由今次事件學習, 討論一下, 下次遇到鬼要點樣處理
今次因為有分歧, 所以先會咁混亂

同之前嘅be water比退步咗好多

一定要諗善後 所謂核彈都唔割
要勸既ok冇問題 個活動完左再檢討 塞鐵都停左啦 手足係會聽勸架
諗左點善後先
圍錯左記者 扯左去福建幫先
無論係明屈佢係福建幫又好 / 話d人見到福建幫件衫過敏又好
總之文宣要做野

唔好屌自己友呀

搵番個目標 五大訴求 缺一不可！！
唔好被憤怒蒙蔽雙眼
好需要你地每一個一齊行落去

無錯無錯
推俾佢地睇, 同時諗多POINT同證據片俾佢地做SUPPORT

根本好多人以為屌完之後打翻句不分化不割席就當真係做左 明明都屌晒鬼咁

呢兩個幾月其實香港人係慢慢進化 慢慢學習 去搵邊啲係可以成功 邊啲會失敗 衰左咪再一齊拆翻掂佢

我地唔係要屌自己友 我地要嘅係唔用負面字眼咁同大家一齊理性討論 一齊反思有啲咩做得唔好 有啲咩ok可以繼續做

咁先真係做到不分化不割席 唔係打一句野就得

手足嚟㗎！p咩k啊 p牌仔！

咁睇啦, 我覺得兄弟做錯事係應該幫手諗點補獲 同教佢行番正確既路
唔係下下屌到佢屎眼著火然後嗌佢仆街死再推佢落海既

邊位牙蛇大駕光臨

都係個人意見
公安都出埋黎 有埋證件 一定要利用

塞機場方面...轉做隔離post 嘅delay 玩法啦
再同外國媒體講返 我們收到各位意見
已經留返d路比人離境登機 對呢兩日受到影響嘅旅客表示抱歉
顯示我有改善嘅 同個仆街政府唔同

鬼個方面 因為用以上方法就和平好多啦
正常冇衝突 有就係佢地帶起啦
有鬼搵交打就禁住佢啦

認錯道歉，別無他法

love you

今日輸咗既係輿論同信任
大家要冷靜d心平氣和諗清楚點行落去

要快手架 講幾句都好

有見地
要盡一切能力顯示番我地先係弱勢同被欺壓既一群, 等全世界有良知同人性既都站係我地呢邊

pish
文宣做野

唔ON9都ON9左, 諗點補飛!
不過我就認為呢種唔合理既ON9行為係個班喬裝成唔同身份既人士帶動既, 你覺得呢

612 721 811 公安

咬住呢幾單 核彈都唔割！

岩呀 事後檢討
唔好狂屌
再善後 focus返

612 721 811 公安身上！

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

岩 好多人得個講字

做就狂屌

係隊友就幫手執屎啦

可能最近兩日機場都太順利
一出事對大家心理衝擊顯得更大
同埋D狗埋下既"有內鬼"種子開始發芽有影響
我個人就覺得鬼就一定捉唔晒....盞SIDE心機捱眼訓
不如大家理智地思考同進行一齊行動, 遇到D熱血上腦想做奇怪事既手捉, 幫手提點下佢地會有咩後果同大家既諗法
就算係前線決定, 都唔係三五個人話點就點, 大家要相信自己既智慧唔好怕講出自己既諗法 咁先係最有效防鬼既方法

811

啱！

現場如果真係絕大部份人都和理非唔贊成突然既升級行動
希望勇武兄弟都可以參考並尊重一下兄弟既意見

似係心雄同心急左姐
希望今次事件之後大家都冷靜落黎檢討番

對內嘅話，我知呢兩日有好多人都因為811發生嘅事而好嬲，包括我嘅屋企人同朋友。我都好嬲。但大家要知道，幾嬲都好，一定要控制自己情緒。當一個人俾仇恨蒙蔽，係極容易做錯決定。

首先，希望各位喺呢一刻自己靜落嚟一分鐘，抖一抖，唔好將自己推埋牆角。可能你覺得我係講緊廢話，但適當嘅放鬆先可以走得更遠。我見到有朋友係情緒激動到係咪都屌一餐，又成日懷疑附近有鬼同有人偷拍，心態極唔健康。

第二，當有非前線嘅人提出意見時 (講緊唔係快閃或者遊擊呢啲要作緊急決定嘅時候)，麻煩大家唔好一句就屌人冷氣軍師、或者乜都話交俾前線決定，可以嘅咪用少少時間睇下人哋分析囉。有用嘅咪推一推，冇用嘅咩負評走人，或者講下點解你唔同意 (if you have time)。無大台嘅抗爭，其中一個好重要嘅元素，就係透過集思廣益，每個人獻下計咁，聽下人意見可能會啟發到你哋呢。

第三，當覺得前線做錯決定嘅時候，唔係唔俾你屌，但麻煩你屌嘅時候，講下有咩問題，而唔係淨係留低一句「屌你哋班前線豬隊友，呢次輸撚晒」。淨係留低一句屌人係人都識，但對成件事完全冇幫助，甚至打擊前線士氣。所以麻煩喺屌嘅同時，俾下意見，一齊檢討下，咁先會有進步。

對外，可以提下公安混人示威者呢類核彈級嘅事等等。呢個我未諗到可以點樣最有效講今日發生咩事，交返俾大家諗下。

不割
睇下警
藍絲 點做

正式宣告抗爭全面失敗

第一次係唔識架喇
學到野下次就會處理得更好
香港人學習能力同適應能力一向都係首屈一指

事實證明

星期一贏到笑
星期二正苦出左招, 好明顯

大家變咗捉鬼大會只係中撚咗佢地計

屌你啦

我覺得要有行動共識, 行動守則, 現場討論又好, 事前討論又好
個個守住幾條行動鐵規, 其他事就自由發揮,
就例如, 唔打/唔會誤傷到FA+記者, 讓路比救護消防

推上頂!機場應對方法!

過去嘅事 已經過左去 請著力宣傳818百萬大遊行及防暴警向機場拔槍

重點唔係公安
重點係雙截棍

有個件藍衫懷疑你係福建幫好合理
就算你另一個身份係記者, 你係福建幫同黨都係黑社會恐怖分子!!

希望呢次挫折可以換黎大家成長

agger

無錯, 其實運動一開始我都都面對過好多失敗
但當時既我地仲未成氣侯, 又不斷被人反對, 所以每一次都會更謙卑咁作出檢討, 學習同改進
但近月黎大家做既野開始多左人認同, 同埋早兩日機場算係小勝
可能都心雄左
希望經過呢次挫折搵得番一開始個種心態, 一齊進步落去打贏場仗

我只推 正常POST

今日我留意到最大單係警察係機場用槍指嚇市民
你地又留意到咩呢?
希望大家理性啲 幫手推返正常POST

一句講哂
鬼係捉唔哂，大局為重

推 真係唔好互屌住 諗咗點拆局先再屌過

冷靜D先
除左鬼之外我相信無一位手足會想一鋪清袋
無錯今次係挫敗左, 但未至於咁嚴重住
我地坐得係冷氣房做軍C既工作, 咪正正係幫佢地做一切後勤工作, 包括今次既善後準備囉

今晚之後 放返個焦點係721 811同埋黎緊嘅818到！

612 721 811 公安滲透 死硬唔放

死咬*

請手足幫手推

[置頂] 和理飛814

黎緊呢兩日一定鋪天蓋地既正苦+狗仔+廢老藍C攻擊
要做定心理準備同幫手諗點應對

仲要係佢想打鳩無辜女市民先!
其他市民見義勇為去救人, 條蛋散仲抆槍嚇人

想問碌野最後去左邊
重要証據

佢哋做嘅野同我哋比 我哋簡直小巫見大巫
佢哋都未仆街啦係咪最緊要唔好再互屌同埋沉迷捉鬼

今日捉一隻鬼聽日佢放多3隻入黎
其實無意思
留力做番有意義既事

和理非請用和理非手法 就算有鬼在場 和理非會贏

冷處理

話不完美，不割席，需改善

不分不割
612 721 811
兄弟爬山, 補左先講!

係啊 捉鬼反而會令自己人分化

話後生仔十幾二十歲火遮眼，經過811先咁嬲

警察稱自己專業，唔同後生仔，需要控制到自己情緒

核彈都唔撚割
各有各做 事後理性討論
無視所有五毛言論
勿忘初衷 堅持到底
五大訴求 缺一不可
7.21 8.11

五大底線
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民
5. 冷靜，不被帶風向，要獨立思考